夢想愈黎愈遠

人愈大夢想離自己愈遠
返工 買樓 家用 結婚 不斷困擾住自己 反而當年夢想環遊世界已經看似不切實際

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人